點解香港人着衫冇自己style?

出到街見到啲人唔係日系,韓系就歐美

港系等於mk

因為香港人從來都冇自己嘅立場

見到啲人著得有自己style少少就比人屌 九唔搭八 標奇立異
香港人真係接受唔到新野

係香港人乜都屌 無形中抑壓左好多創意

呢種叫做自作業

麥俊龍

精神

腥港同蝗一鳩樣最鍾意抄人野

所謂嘅MK咪又係抄歐美

請自貼

香港道德觀念太重,永遠唔會作出改變

日韓歐美都唔比，你講哂啦
係咪著旗袍中山裝先叫非日韓歐美
披兩塊樹葉出街囖，包你夠style

想睇樓主有幾特別 想學野

我著開毒撚style

香港人著衫同支那人一樣，堆牌子上身
只係牌子取向唔同

可以架，你咪去住好啲買佢地啲衫著囉，咪香港style囉

樓豬

搞咁多野不如用啲時間去搵多幾個錢

This is Hong Kong

因為會俾連登仔偷拍+批鬥

因為香港乜都比唔上人，最叻就係返工

香港男仔得兩種style

一種全身uniqlo、h n m，極度保守型

一種玩潮牌，offwhite、supreme、巴黎世家、stussy，但啲衫如果冇左牌子名嘅話，個style同上面嗰種差唔多，款式同顏色都好保守

有style嘅真係好少

香港咪金鐘style

冇人識欣賞

好肉酸

唔著呢幾個國家嘅style唔通著中東/印巴style?
樓主你又咩國家style, 睇過？

男人返工除左西裝仲可以著咩

T恤 牛仔褲 背襄
九十年代著呢set去旅行一定知係香港人

通常呢d po樓主都係唔敢貼自己著衫出黎

有自己style果陣又比你班連登仔屌
仲有之前好多個啦費是摷

真係唔識欣賞00後啲衣著

呢個叫有style?

咁係柒啊嘛，唔屌得啊
有style就要包容？

就算覺得佢既style係柒，都無需要影人相放上網批鬥

你最有style

應該係班工人 地盤佬 唔著上衣

可能十年後全世界都覺得闊腳褲好柒 無啦啦興番喇叭褲
到時又要麻煩你包容下架啦
大家既審美觀都係隨波逐流跟住時代行
你同我睇唔透既 可能係下一代興緊既野
自己著衫襯衫可以穩穩陣陣 全身u記hm正正常常 但唔洗下下成個老屎忽咁笑人襯得柒

我寧願成身u記
都好過off white襯vetements
仲9成係假貨

著到自己都覺得悶

又冇影到個樣，仲想點

因為香港人身型唔好
女嘅 身材相信唔使講咁多
男嘅 一係就好似營養不良，一係就肥仔
剩低有做gym嘅去到外國只係average身型
咁身型同打扮本身就有好大關係
男黎講有身型就咁fit身tee牛仔褲都夠
無身型咪買oversize tee/「顯瘦」look
咁咪有你所謂保守型
E.g. 搭地鐵男嘅 十個有九個黑白灰navy色

咁咪10年後屌我囉
宜家柒就柒架啦，柒就要屌架啦，關老唔老屎忽咩事

你個樣夠柒啦
有無人會影你上黎玩公審呀

呢d冇意義既人身攻擊就算鳩數啦
豆豆我出名高登第一美人

一係屌9人著衫冇自己style
一係就屌班00後著到成個7碌
一係就屌9班毒撚著衫
連登仔係好嘢嘅